求救 朋友overnight party唔啱feel點賣甩佢好

4條友 3個想走 唔啱嗰條友係出場嘅